{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104150",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "하우스플래터"
    },
    "text": "フィルターコーヒーは8,000ウォン、アメリカーノは4,500ウォン、ラテは5,000ウォン、フラットホワイトは5,000ウォン、アインシュペナーは6,000ウォン、ピーチツールシは6,500ウォン、ユジュグリーンは6,000ウォン、グレープフルーツクイーンシは6,000ウォン、梅トマトエードは6,500ウォン、フェアパンチエイドは6,500ウォン、ライムアップルミントエイドは6,000ウォン、抹茶ラテでは6,000ウォン、麦ラテは5,500ウォン、ミルクティーは6,000ウォンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィルターコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチツールシの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチツールシは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユジュグリーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユジュグリーンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツクイーンシの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツクイーンシは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "梅トマトエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "梅トマトエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フェアパンチエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "フェアパンチエイドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライムアップルミントエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ライムアップルミントエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "麦ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 385
    }
}